# [免费电脑梯子]推荐五个永久免费的pc电脑梯子软件，电脑稳定科学上网加速神器

**免费的电脑梯子软件真的不好用吗？长期以来大家对于免费的东西都有种廉价难用的印象，但今天给大家分享的这五个永久免费电脑梯子软件，却能打破你们对免费VPN的认知，稳定高速无广告，而且每一个都丝滑好用，电脑一旦挂上其中任何一个梯子都能畅游网络。**

## 一、Westworld免费电脑梯子（本身是收费机场，但有简单的方法可以永久免费白嫖，教程在下方）

官网地址：[https://xbsj4621.fun/i/art061](https://xbsj4621.fun/i/art061)

免费策略：永久免费，不限流不限速

简介：Westworld是一款老牌免费电脑梯子软件，在早些年我就一直在用，这款电脑梯子其实主打的是收费线路，但有方法可以长期免费白嫖，这个方法我会放在下方，现在先来介绍一下这个梯子的概况。

Westworld的线路质量和布局已经非常成熟，不管是在上网观影还是游戏加速方面都做到了行业Top水准，后台70+地区的100多条专线节点可以给用户随意选择使用，他家节点给我的第一映像，就是速度非常快，无论在何时何地，只要连接上他家节点，都能获得很好的上网体验。打个比方，在晚高峰时期，连接他家的香港节点，打开Youtube能默认1080P清晰度，并且做到无卡顿缓冲，正因如此，这个免费梯子也是我长期使用的一款。

Westworld采用无日志运营策略，不会记录用户的任何使用数据，就连注册的时候，也支持使用虚拟邮箱注册，很大限度上保护了用户的隐私安全，并且支持同个账号多设备一起使用。

永久免费方法：

正如上面所说，Westworld是支持虚拟邮箱注册的，所以在注册阶段，可以去baidu或者google搜索关键词“临时邮箱”，这类资源在网络上非常多。

![免费的梯子](https://s2.loli.net/2023/02/21/SAIDlR3oLb76s2Z.png)

随意选择其中一个即可，然后进入官网注册，通过如下流程【获取临时邮箱】----【官网注册】----【得到三天免费使用时间】----【到期后重新注册】

虽然看起来有些繁琐，但整个过程走完只需要三十秒，接下来三天时间你都可以不限流不限速的使用这家机场的付费节点，因为他家有个新用户注册免费使用三天的机制。

免费白嫖一家付费机场香不香，当然很香，而且没有任何弹窗广告，网速更是快，用过的都说好，

## 二、kaspersky免费电脑VPN

简介：kaspersky是一家杀毒公司开发的免费电脑梯子软件，其出生背景就注定了它的不平凡，安全绿色无毒这些就不必说了，而且还自带拦截和电脑安全防护功能，作为一个免费梯子而言，额外附加了守护用户网络安全的属性。

![免费的VPN](https://s2.loli.net/2023/02/21/I64OJPfaw8nEBsq.png)

这个免费电脑梯子我也用了很长的一段时间，给我的体验非常良好，在商业用途上，它可以防止各大企业的网络监控，保护电脑内部资料不被盗取，在生活上，也能拦截网络上不怀好意的资源攻击。

而且kaspersky虽然是能在电脑上免费使用的梯子，它的上网速度和效率却不亚于任何大机场以及老品牌，伺服器连接速度很快，而且能够畅游全球的网络资源。

## 三、Galaxylab

简介：Galaxylab是一款运营时间在七年以上，非常老牌的免费电脑VPN工具，从xp系统到win10，都能很好兼容他们的软件程序，更关键的一点是，不需要注册，只要下载了windows版本的软件包，打开后就能免费使用。

Galaxylab的更新速度在我见过的软件当中属于高效的，不管是线路维护迭代，还是前端UI设计，都能不断推陈出新，而且会有新功能加入。

![免费电脑梯子软件](https://s2.loli.net/2023/02/21/B2GVoEZU9xN75Fs.png)

就是上网速度比较一般，因为是免费性质的，所以可能对网络资源有所限制，如果你是想观看视频，不是很推荐用这一款梯子，但如果是浏览网页跟图片，则没有问题。

## 四、Squirrel

简介：Squirrel也叫松鼠加速器，使用方法大体和市面上的加速器一致，就是在注册这一步有些繁琐，需要先下载他们的手机端，然后在手机端上注册账号，才能在电脑上免费使用。

![免费的翻墙软件](https://s2.loli.net/2023/02/21/nUAKcIHplDbivPu.png)

Squirrel和Westworld差不多，也是对新用户注册赠送三天的免费使用时间，并且支持虚拟邮箱注册，所以也可以 用同样的方法长期免费使用这个电脑梯子工具。它的上网速度中规中矩，不是特别惊艳，但如果考虑到它是一款免费的电脑梯子这一条件，确实就值得推荐了，观看Youtube默认清晰度为720P，且全程流畅无卡顿，当然你如果要将画质调整到1080P也是可以的。

## 五、Proton

简介：Proton免费电脑梯子总部位于瑞士，他家的梯子软件比较适合新手使用，因为操作方便快捷，不需要多余繁琐的设置，而且也是为数不多的有海外背景，并且能提供给电脑免费使用的科学上网软件之一。

![Picture5.png](https://s2.loli.net/2023/02/21/Ga5nlNPZBKJWzdx.png)

它的优点是，虽然是免费，但并不会对用户的上网流量 和速度做出限制，是一款真正意义上的电脑免费梯子软件。后台可供选择的服务器线路也非常多，粗略统计有一百多条，但遗憾的是，其中大部分节点的上网情况并不是尽如人意，需要不断切换调整，才能找到一条网速比较快的线路，但如果是免费使用，这一点瑕疵是可以忽略的。

**最后做个总结，结合大家对上外网的不同要求，给大家推荐了五款永久免费的电脑梯子软件，本来想给大家做一个表格列出优缺点，想想有点麻烦还是算了，这五款免费梯子应该能够满足日常生活工作的需要了。**
